22歲名店門口保安，月入40k，你問我答

利伸： 好滿意而家既收入
無諗住再轉工

洗唔洗讀啲咩先做到？

請唔請人

唔洗，我都係考完dse就無讀落去
利伸：dse唔低，有10分

識人先請

10分點解唔讀醫

CHING HO BALL

點入行 要幾多年經驗

點解咁高人工？
可介紹我入去做嗎？

有心讀一定讀到
但無興趣

有冇啲特別要求 例如體能 英文個啲？
係間名店請定係under啲保安公司 ？
平時係做啲咩？

有客偷野你會點處理

nice to meet you
請me ok?

老豆啲fd介紹下行
但我之前都淨係番過兩年倉

GID？

有Frd做緊某大型珠寶店保安 Now 55k一個月

40k咁高 好難令人相信 比d證明啦

因為識人
我老豆個fd好把炮
但預頂薪最多都係50k

邊間

你咁fit, 有無興趣轉去做證人保護組

Under保安公司
但佢有寫要185cm up以上先請
平時要早一個鐘落鋪
真係淨係企門口，佢有部電話提供，for走位用
同埋唔比吹水，一企就企到食飯

糧單都冇學人開post😂😂

一定偷唔到
除非爆竊

我決定唔到
但有185cm以上，正正常常
有人介紹應該請

我最高得50k屌

悶嗎？

門口俾唔俾影相？

清好波
一出黎人工就屌打班督察

Royal級保安？

兩隻字，識 人

咁撚廢架你

不過其實今時今日香港是9但讀個Engine出黎都6,70k屌打你

我宜家識你 請唔請

老豆講個陣我都唔信
我都係番左一個禮拜
今日岩岩簽份正式既約
比之前番倉高3倍人工，太開心
先開post
出糧單一定po出黎證明

其實好多都咁上下
只係可能我老豆識人先入職咁高人工
但做耐左其實差唔多

請善用起底功能

係2米
好似係
唔爆太多

咁都有人信， 賣名牌果個都未必個個月有啦

要 好樣

番屋企啦假膠 名店咪又係15k

悶撚到仆街
乜7都唔比做
但無學歷，咁既人工
做狗都做

咁你又乜做

其實唔比
但你影又吹你唔脹

巴打 我米9介紹埋我得唔得

都係既
我無學歷

幾高？

唉，冇185

有幾個sales係我既double

痴線 今晚今日香港地掃地都22,23k 做保安40k有幾出奇
做名店保安正常都 50, 60k 樓主算垃圾果堆

50k已經好多啦

嘩，dse成10分都去做保安
好屈就啫

初入職20k
但我識人40k

企係到浪費時間，做下樣，那住塊面

啲闊太是咪可以任揸你JJ?

留tg

井底之蛙

5星酒店保安，做得高級，高撚到癲

唔好串我啦
無學歷算係咁
好滿足

揸sales都未到我

Tg: Reloading23

老實
都比幾多女仔話我似梁朝偉

香港以服務業為主, 當然要外表好

2條扮4條

40k名店食蕉 你唔會搵到 要識人先有

屌唔夠高

已經好過好多專業人士

一個星期返幾多日工？

😂 睇長遠d 啦😂 短視到你

做五星酒店保安組經理六位數

有無槍用

店入面果間都未必有40k
你咁厲害企係度都多過人
你個人有無D 飄呀？

以你嘅智慧，幫客人拉拉門，提提手包就有咁嘅工資，咁嘅高度，很厲害呀！

話無咁高人工個d 9成9未做過

5日半 長短週

無

老實
店入有幾個係我既double

做凍篤笑岩你多d

識人就有，普通人踩足三十日都係兩萬鬆啲，悶到咁仲要無人頂，人都癲

連卡佛呀
lv呀

據我所知
連卡佛新入22k

即係一企企幾耐？
唔攰唔悶咩

咁即係邊類名店
珠寶
時裝
名錶

一企就4個鐘
悶多過攰
但人工真係好吸引
我咁既學歷一世都搵唔到

最底

下麻，照理你呢d 企門口嘅係保安公司派黎
店入面嘅人好睇你唔起喎，竟然話你知搵幾多咁好交流，真係好厲害呀！

利申：做過office，店面d 人講成日小門口個班人偷懶。

可能因為我後生
佢地會成日問我點解做保安
唔去做sales

有冇撞鬼

吹得太大
零分

其實你都係表達緊一樣野啫
識人好過識字

起底睇樓主 原來9up

洗唔洗考牌？

邊間邊間邊間邊間邊間邊間邊間邊間邊間邊間邊間邊間邊間邊間邊間邊間邊間

順便搵個富婆做埋ptbf真係一世無憂

笑死唔笑死呀 大哥
保安有40 k
仲要有人信

認真mode,做event係幾好做

冇出來打過工咪信囉
班小學雞仲放緊新年假呀

岩岩先收工番黎 利申100蚊hr

屌你串過馬撚

巴打仲請唔請人？介紹埋我得唔得？

得40k咁少學人開post
返高級會所看更都70k啦

我米六有冇機會做

請善用起底功能
on9 仔又起度FF開假膠post
醒下啦, 你失業拎緊綜援架ja

利申 無兩米 體重90kg(10%體脂以下) 唔洗見工

但係啲時間好難過架喎，一個年青有為嘅後生仔都寧願學賴有為走私恐龍頭骨啦，好人好者鍾意做啲無大志嘅工、又學唔到嘢，到老咗又比機械人取代。我睇你老咗都係會比較坎坷

我做緊保護證人組
都係得30k

我dse 8分係咪做唔到

同馬會出一個禮拜糧都多過你啦企到死狗咁

10分u grad?

10分 我中一都考到

督察入職都43K LA
點屌打

企門口食蕉邊有可能40k

連登廣告叫你升學同埋唔好吸毒

屌打個老母咩
我當佢40k係真
有冇警犬d福利先
碌7咁真係

萬寧？

識人就得

你哋做唔到，要識人先做得

去過唔小次中環某法國超級名牌旗艦店濕平多年 但佢門口無保安嫁啵，只係有人幫你開門……

Royal級，你唔會做到

樓主得40K 咋
我企你隔離有70K 喎
你仲話定薪50K 比人呃啦你

名店sales我就信

返過2星期想死 企到人都癲又悶

2米 梁朝偉咁既樣

一米九，可以兼職？
@trashgod

名店食蕉有50k 大學生就唔洗爭住考pi啦

所以成日有人話連登會員質素下降
樓主假膠到咁樣
仲有成班人出黎同佢勞氣係到嘈

叻仔，好過好多大學生
畢業搵得個萬幾 讀屎片 點買樓啊大佬

已經識左你啦巴打

樓主仲請唔請人30k都做！
三年前度高183cm 22歲

1米9 20cm持久力30分鐘做保安定ptbf好

識人所以offer到40k
咁間名店一定你老母開

講左咁耐 圖都冇張 點樣信你月入40k

Royal 級

on99保安有身高要求？你估消防呀？

某d各店規定要
你落clubbing d bouncer一定要高同大隻
至於40k做酒店保安管理層就有

兩米

講真家陣打甲一班廢青應該跟你搵食

成班友都無腦 唔識善用起底功能
樓主你又話讀到Year4既 DSE10分點讀到大學Year4？

減一半就有，我都聽過有保安師兄搵2皮
Event 同 保鑣 就真係好搵，3皮真係無難度，不過唔係個個人都有資格做

利申：現職保安界廢老

隻腳會唔會企到痛？
之前反過會展19工，企左兩日(每日6/7hr)都企到根膜炎

覺唔覺得好撚悶？

點解會有人信